我正式宣佈，今日係香港開埠以嚟最凍嘅一日!

真係好撚凍啊屌你老母

15年12月我記得有個星期日冷到痴線。

1度定3度

尋日凍啲

渣ga

16年1月市區得3度，山地結晒霜。
08年2月持續寒流，長期低於10度。

結論：樓豬係一個善忘的人。之前凍完，凍咁多，咁快就唔記得左。